LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚左？ (2)

LM

估唔到我開個爛尻post 都可以爆1001

我都係， 不過我熄返就上到facebook

我一樣成日連唔到icloud sync
問客服，佢教你要del app、restart再重裝apps
問題係而家一日要咁搞幾次，成日都自己load唔到
上左ios11仲煩，連用客服做法都唔係好得，要做多幾次先load到

有冇巴打ios11 + 3.0.1係完美使用中?

me
整左上面個list
暫時未見廣告

唔該巴打

3.0.1 垃圾黎
一日要重裝幾次vpn profile
好彩之前bkup左2.8.2

IOS 11 + Adblock 3.0.1 step by step guide.

如果你咁都仲整唔到話睇到廣告既話, 我幫你唔到.

1. 產左你之前個Adblock, download 過.

2. 一開波入個app , 按Setting

3. Show VPN Icon, 開左佢

4. 係你個畫面, 掃向上enable 個adblock

5. 應該變左綠色啦個畫面, 跟住噤Continue

6. 跟住噤 Allow. 唔洗驚, 個VPN profile 係指住IP 127.0.0.1. 即係自己部機. 無野會出左街. 個Adblock 只係靠VPN 呢個功能黎做filtering. 無野會駁出去外面.

7. 跟住你留意左上角寫住"VPN" 既字. 你一見無左呢個字, 就代表個Adblock 斷撚左, 你開多次Adblock 個app 就會著番.

下面就係整完之後, 你見係無撚晒廣告, 不論中間或底部

其實其他app 都ok, 係每次上facebook 都搞唔掂要disable 先用到

用呢個方法一個domain都唔使加
唔會block fb

上網down 返舊版 咩事都冇
完美adblock

我暫時加左呢三個就冇晒

上面個方法好似work
開心使用中

我add facebook 會load 唔到facebook

都要加埋
Web版會load唔到
Apps就暫時都冇事

點入落電話到？
咁樣係咪姐係用緊老翻？

屌你咪撚再益班CD-ROM啦

App都唔得
Facebook個堆逼住要睇
照加

係Facebook d廣告麻煩d

想問下shift restore from back up keep唔keep到2.8.2?

keep到，你唔開自動更新就得

最底個廣告間中都有

新版iTunes雖然無咗AppStore，但iPhone可唔可以好似電腦版咁改個封包down舊版？

iPhone要jb至做到

Off!

block 到但fb 用唔到

只block l同lm.facebook
唔好block Facebook

點解adblock 會突然無哂我加個啲gp

2.8.2 真係好正，兩日無出現過ad

我都有同樣問題

我個底條bar block唔到

Weblock - ad blocker for apps and websites by FutureMind

用呢個加list 1都唔錯 沒見到廣告

都係FutureMind出
有咩分別？

呢個舊野 weblock都係用vpn了
都係長開vpn
不過穩定過adblock

幾好用 舊版Weblock works only with Wi-Fi

最新版已cellular/data 都得

有白外單

不過 safari 好似唔得

Safari可以用其他content blocker已經夠做

唔係老翻 只要你個apple id 有adblock 嘅購買紀錄就裝到

之前聽巴打講一定要用自己個ac 喺iTunes down ipa 至裝到

底嗰行廣告好頑劣

你down果個係最新ver 我地係down番2.8.2果個

我都係用2.8.2（用PC iTunes降級）

你爬返文就見到有唔少巴打上網down過落嚟但裝唔到落電話到。

Safari 入面d廣告要裝其他app先得

普通app 部分得，lihk時得時唔得

咁唯有課金join LIHKG+

Safari 入面ads
adblock係咪block唔到？

扑到，但係會同app一樣會吉咗個ad位出嚟

我唔得

因為你唔係用ver 2.8.2

咁on9

上個post推咗咁耐已經係咁叫你哋降2.8.2㗎啦

電腦冇裝itunes

死守2.8.2 ,不過發現用CSL free wifi adblock 會失效,照出廣告

好過你依家焗睇廣告

用唔到2.8.2 adblock
建議轉用weblock

會唔會出返個list俾回家既高登巴打用

有冇白老鼠 更新左有冇影響

有，keep住用2.8.2好過

用緊2.8.2,一直都冇廣告,自從琴日更新左LIHKG就開始有少少廣告了,連狗正仆街

lihkg 更新完Android adguard 依然完美扑廣告

adguard 我都有用

最底行廣告成日扑唔到

好食電

更完lihkg 282都奶左野
中秋icon好波
用safari又本未倒置洗乜黎呢度

回老家了 官方高登app block完都乾淨過呢度

遲下連高登ad都扑唔住咁又有咩打算？

邊個咁得閒係咁負皮我

由上個post開始一直有條友專負皮你

你上個post 得罪左人咩

#1 ?

真係得

weblock都係用緊vpn喎

連衛兵做野

試轉咗用weblock 下面條bar都係一時時block到

proxy vpn雙管齊下

今日有返晒

點解連Wi-Fi先有廣告
用4G先冇廣告

唔怪得噚日咁快覆post

用到就唔好更新啦

禁入去睇下條link
手動加去domain list到

新手, 剛剛比錢買咗adblock
入哂list 之後真係無哂廣告
但連登app啲廣告位無咗廣告變咗個灰色格仔係咪正常?

係

唔使再load 廣告真係一流

啱啱拉落去熄vpn，再開返再拉返上去先無返d廣告

你開一開 adblock 個 app 就 ok

yeah
最新os 最新adblock
起碼block到9成

最新adblock 表示冇見過LIHKG廣告

weblock 要更新邊個list 先至可以block 到下面條bar

List 1,2 入哂殺左9成9

係block得哂，但時得時唔得

新版adblock問題

但用weblock搞到上網好慢，可能我唔太識用

最近有無咩新link 加入block埋佢

個ad block 轉左韓文
點轉英文

冇，我用緊嗰個list，一個廣告都見唔到（wifi同LTE都係）

開住vpn會唔會用多d電

我由2.8.2升左上去3.0.1
之前係block唔到某d廣告
但係我發覺delete 左個iCloud 個sync
重down個app再加重新開機
開返所有野就正常使用
連list都唔洗加

[de]粗體[/b] er3刪除線e7,

宜家結論係留守2.8.2 + iOS 10

定升3.0.1 + 升iOS 11??

宜家2.8.2使用中，隔好幾日會有漏網之魚block 唔到

2.8.2 + iOS 11

我轉左用Weblock

都係Adblock 間野整. 用落Stable 過Adblock. 因為佢唔會無啦啦斷VPN. 我推介試下用.

有新LINK 記得報告

巴打降adblock果段片
用最新iTunes？
最新果個係咪冇app store

舊itunes

Weblock 真係好用啲

adblock 都不錯

開咗Adblock會load唔到app版Facebook不過load到m版

ig refresh唔到係邊個domain既問題？用左巴打整既list1

屌你，咁都有3個負皮，你班連衛兵係咪食飽飯冇屎痾呀..

算啦

入哂個list就block到,但會用唔到fb app

Block 唔晒

跟咗個list 開埋vpn都係block唔到
3.0.1+ios10

係咪block唔到
老是常出現

LM...AD BLOCK 有時用wifi BLOCK 唔到廣告

用Data block到
屋企Wifi block唔到
點搞🤔

一樣

底果行banner同中間一大格出齊晒黎

底都算
中間又有返
連尼住又玩野呀

負皮我嗰班連衛兵都唔知有幾多個有課金俾連囝

Ok

呻下者

delete iCloud backup
uninstall Adblock
restart iPhone
install adblock
enable Adblock
done

我用adblock 完全冇廣告wo

咩地區ac先down到weblock

係屋企用wifi好撚狗
開住Adblock一入post就直頭斷埋個wifi，之後d廣告就出晒黎
出返去揀post果度就冇事，但一入post又會斷wifi

熄左adblock之黎個wifi就好正常，所以應該唔關我個router事

唔係落咗架咩

間歇性岀ad

最新版adblock個vpn會唔會食電d

V4未出
新果個係final v3.0.1 齋睇description 就係 bug fixing

下唔係v4咩

已更新 3.0.1太廢

已更新v4
乜都唔使搞
冇廣告

唔使再入domain

用DNS BLOCK

呢堆野係咪可以鏟晒佢？

遲d又俾apple屌9佢唔俾vpnblock就轉做dns block

Update左，有個VPN logo係上面，長開有無咩問題

食電d

點解Adblcok v4 用dns block仲會顯示vpn

應該app store 仲未有得down v4

Description 出左 但CDN仲未同步晒

好正，thks

Update完入完app set埋野喇喎

Safari個content block都開埋，仲唔係v4?

我屌
比app store 玩左
我岩岩入果陣仲係v3.0.1

係v4 只不過係version 1黎緊仲有好多version

最衰v4要長show vpn

咁個app一定會有d update 上面巴打唔係之後update d野，而係話v4.0.0都未有得down

我係2.8.2 直升上去

發現係要剷走個app重裝先會變dnsblock

係米開左上唔到FB?

我岩岩3.0.1都係要del app重裝

我係

長show vpn icon

safari 有d 廣告都係block 唔到

用另一個safari adblocker 叫Crystal 就block 到

Yes
即係用佢就唔可以同時連其他vpn

返到屋企降番2.8.2先

好似又得.... 唔知做乜

正呀 block 曬

我冇事

暫時係衰左上角要長show vpn icon

冇事

乜之前得咩，之前用3.01都已經唔可以共存

我之前3.0.1可以共存喎

Up完v4 完全block唔到連登

我都得了

睇嚟LIHKG 好快有更新

DNS 要點開?定要長開VPN

都係降唔到2.8.2
唔知係咪itunes問題
希望4.0希成為另一個2.8.2

update左
底下條bar都係唔得

啲廣告出哂黎 v4仲廢啲wor
以前就要成日更新條list 家下block都block唔到

係咪無做佢講d步驟

LM跟進
除咗EasyList外 其他駛唔駛手動開哂佢？

完整remove左先裝4.0
上連登一個廣告都冇

點會無 del左好幾次
都係唔得

del左icloud個adb backup再重裝就上得返FB了

都係用住2.8.2先

幾日先出一次廣告

你有無入面上面D LIST?

有無入返上面個list?

舊domain可以del哂佢
Del完就上到fb

但係lihkg完全block唔到

已經del曬iCloud 再重裝都block唔到連登啲廣告
關唔關ios11.0.2事？
有冇巴打可以教一教我

完全block唔到

屌我同巴打你一樣del icloud backup再重裝Adblock，上連登乜廣告都block唔到，入Adblock個setting一睇先知乜春都無晒難怪block唔到

adblock廢到一個點
求list自救

再重裝過N次都係咁，有無巴打知點樣有返原來adblock有嗰堆domins

唔需要wo
我都冇domain
block曬所有廣告
ios11.0.2

上左開vpn 暫時 block到

一樣都係iOS 11.0.1

DNS Proxy空白嘅巴打應該係無用開iCloud backup?

(我都無, 所以都係摷返之前巴打share個txt檔嚟copy)

有無得copy?

唔up ios
唔更新lihkg

你點更新廣告list 都冇用
唔會再信d 咩連燈重大更新
一定係更新廣告list

好撚過份連燈啲廣告多撚到

升左v4一個廣告都無

係咪要開晒佢??

你起碼有堆list
我地真係空白咩都無

係呀..domins同埋groups一個都無

有 ，不過係del左個backup再重裝過ADB

del左個backup之後重裝乜都無晒

係咪好似上面位巴打話咁.. 你哋冇開iCloud save低個app啲data所以冇曬？
我一更新完啲groups重喺度

但我想問嗰堆groups唔係第一次裝adblock就會自己入埋嘅咩?
del icloud backup會令重裝嘅app原本有嘅groups都會無埋?

有無人可以share返個list出黎

我跟返第1頁條link加返list1+2落去，暫時都block到連登廣告
不過要熄3個同fb有關嘅domins先上到app版fb

Del9ete 個ip, 之後新增返0.0.0.0， 0
個list會生返出黎嗎？

唔得

有冇人知新嗰個safari content blocker有咩用

忽然又扑唔到
11.02

開safari 睇網頁， 可以block廣告

我有turn on background app refresh, 暫時ok

Block到 4.0
iPhone 8+
iOS 11.1 dp

各位有冇試過用其他國家ac裝
唔知係咪我用日本
可能佢會跟日本廣告？

利申it0知識

Lm

咩都block唔到

佢跟domain list.

依家個ADB淨係block到連登廣告 ，我想要返default堆groups呀

block到啲人貼個dns rules黎睇下先啦

Update 完重開個adblock
Block 晒連登d 廣告

一開始自動波冇事 之後突然出番曬
最後要棍波先OK 希望新版唔洗1日開1次

V4 冇事

開adblock會開唔到fb? 一直轉轉轉 只要一關就可以用fb 點拆好

我add 返第一頁個txt 啲link 入adblock 又好似block 得返

4.0係咪多左vpn logo?

好爽block晒

UPDATE左反而BLOCK 得仲好?

V4有log 可以知連囝加左d咩domain落去

底下條bar我加晒都block唔到

米你老母

Yes

update完原本block唔到
去睇返proxy log逐個block返 而家乾凈哂

借問聲 邊3個係同facebook有關？

最撚爽，開九巴app, 個全幅廣告可以手動block柒佢

2.8.2上唔上4.0好

睇你想要咩

兩者效能效果一樣
但4.0會出VPN icon

2.8.2 就兼容同時連LT2P IPsec IKEv2 VPN
4.0就只可以兼容同時第3方personal vpn app

但4.0有得睇proxy log 可以睇住流量
針對性block,呢樣野好好玩

呢條banner domain log到沒

睇下google analytics 果堆

要長開VPN不了，都係keep返舊版

㩒落去會入 Facebook domain

重開app沒左 應該load左落cache到

Sor9ry, 呢個可能錯
好似block到站時間，
我研究緊

果然得罪方丈無運行
Btw 都想知個網址點搵出黎

利申 I t 白痴

Adblock v4 settings dns proxy log

好似無事

v4都係會自己熄，個vpn logo會自己消失，即係熄左

連唔到蘋果動有無方法開番？

Thx 巴打

真係facebook ad
一開左就block埋
但係上唔到app版facebook

搵唔到嘅

你都未更新

貼完會唔會俾連狗block？

連狗：實扑到你

有冇人開左adblock, app store 就更新唔到app

手多block錯AppStore?

個list好似有D問題.

熄番哂所有domain 都唔得..
熄adblock 就得番...

Disable 呢個就可以

Del app 重裝

4.0可以mon住block, 好方便

我想block i-CABLE個pop up ad, 仲未研究到

I-CABLE app啲廣告好似係佢自己個server 出，應該block唔到

有冇人2.8.2上左4.0？
耗電有冇分別

上唔到app版facebook

扑唔到 求教學

用慣左friendly, 所以唔怕Facebook app上唔到

LIHKG+

最簡單辦法

用錢解決得到 就唔係問題

熄左幾次app reload 好似越扑越多

之前我仲開過post話邊個十連到就送LIHKG+，點知冇人睬我 ，你哋真係憎連囝憎到連$8都唔想益佢？

3.0.1都會，其實上網斷線果時都有機會會自己斷左，但vpn logo仲係度

唔想用腦, 咪用錢囉. 好正常既

一定有分別，3.0以上要長開VPN

死守2.8.2一樣可以無腦扑柒LIHKG ads

2.8.2用公共wifi block唔到

想問下係dns log 入面點樣可以分到邊啲係廣告

用左睇唔到appledaily apps 入面既圖

自己估
或者逐個逐個試

我disable 咗Adblock applydaily 部分圖仍然睇唔到

片都load唔到

似佢死ser多d

熄咗Adblock都係咁，真係佢死ser

一樣

Block 唔到天堂2係最底果個廣告

graph.facebook.con

4.0點入 佢dns好似show哂但又扑唔哂

Block 會令部份Facebook 留言睇唔到，好似冇兩全齊美方法。

Setting manage dns rules 禁個ip 之後add domian

其實adblock 淨係望domain 先有咁煩問題
如果佢可以封

可以煩少好多野

而家adblock 時得時唔得
大概係5050 機率

Vpn倒水

玩左一日都係裝返2.8.2

有無LIST!????

依家仲降到？

根本#0 份LIST夠做有突

應該得

如果你升級了 iTunes v12.7 則只能用 iPhone 內置的 App Store 安裝 / 升級 App，但實際上 Apple 還是有兩手準備的，推出為企業級用戶而定的 iTunes v12.6.3.6 版本，而這個版本的 iTunes 驅動庫和支持庫與 v12.7 相同，但則保留 App Store。

利申 未試過

用poweroff巴個個版本落搵唔到咩ip-12個到

有冇巴打知
邊條Domain係登入果陣驗證你唔係機械人果條？
宜家要關左Adblock先show到舊野出黎
如果唔係會Block埋舊野login唔到

Back up左ipa

電話仲用緊iOS9，所以adblock去到2.6.1就update唔到，上網load一頁果陣成日白畫面上面進度bar freeze咗咁係咪正常…

邊個version/domain block到youtube廣告?

block 到 連登啲圖都睇唔到

一樣，知唔知邊個domain?

ios問題
Update就沒事

成日要開app

嬲嬲地用番weblock算

屌，2.8.2今朝終於失守，最底條bar 扑唔到

有咩？睇過？？

個apo又失靈，load唔到icloud sync
重裝過都一樣

用log好食電…唔用好好多…

最新果個version 多左個vpn logo 搵完setting 都搵唔到hide 左佢個logo

Version 4.0 失守

跟本冇fix 過d 問題

搞咗一輪終於block到下面條廣告

HOW

唔好咁天真一陣先出番黎
我琴日都以為block 今日出番哂黎
嬲嬲地用番weblock

weblock block得晒全部?

叫做唔洗煩暫時無野彈出黎

係咪下左架...

好奇怪…第一下入有底banner，退出再入就冇左…

封唔切

我up完4.0之後就fail 哂

要開住喺background 先block 到

Unblock akadns 就得，block 左上唔到app store+ 連登load唔到圖

Up完成過版面乾淨哂

正常要

啲廣告全部block唔撚到

之前唔駛

越整越垃圾
宜家食電到

vpn icon係咪無得del

同問

暫時無, 唔知遲D更新會唔會有

Adblock Plus finds new method to block advertisements in Facebook – cat and mouse game continues

"Last year August Facebook announced that it would show advertisements to users with an ad blocker. The company stated to have found a way to circumvent ad blockers by making the code of advertisements similar to that of regular Facebook content."

用sniffer 睇好似真係直接connecting

有無人update完後whatsapp notification 有delay???

?

Safari block埋 pornhub都上唔到

所以要睇url 多過就咁ip

Block左fb就睇唔到fb

用friendly 果個app
多數睇到

但有時都睇唔到

我無block fb url

用friendly同web版上fb無問題 無乜廣告

上lihkg 都無廣告

Block ads 咁麻煩令我有啲掛住 jailbreak

Hostblocker + flipswitch on/off

搞到咁煩, 唔講以為自己用緊an機

浩南巴打
已經過左差唔多一年無jb生活

鬼叫出得咁慢

我想問update 左之後要點搞佢 未up之前冇廣告 up完之後咩都block唔到 整個filter list 佢就彈個the request timed out

Del 完重裝

ig啲廣告有冇得block?

v4
iphone 咩廣告都冇，但ipad就點都有下面條bar

研究過 廣告同 d 正常post 同一個domian 落黎
用friendly

又一個唔可以update ge app

weblock好用d?

手賤更新左
出左個vpn之後 唔知點解用wifi會拖慢其他裝置好多

adblock 係咪正係for 一部機用 我個fd 入我ac dl 左adblock 一個ads 都block 唔到

試左 都係唔得

有冇setting 睇

攪左成粒鐘
終於降返落2.8.2

app store share account 野好煩喎
叫佢自己15蚊買算啦

唉，都係降唔到

邊part唔得?

整極都係blk唔到最下打橫個行野

我打開機/google得多打機野
一入同遊戲/娛樂有關既野就有廣告
其他post就好少

更新4.0後block唔到, 重裝後發覺佢個APP本身係冇default block list, 咁我買你做咩
跟著買weblock, block撚返晒D ad

但係weblock要wifi先用到

down app開始 搵p-32個舊嘢

lm

我都係咁

Dns setting wo

錯手update 左 weblock 點算

用樓上個方法係itunes dl返舊version

想問食電真唔真
我睇用電量佢唔顯示隻app 1%都冇 點計

我覺得差唔多, 不過人人部機, ios, 裝既app都唔同都會有影響, 真係想咁知食唔食電 自己熄左adblock用返日啦

佢唔識自動更新 Adblock list ，要手動？
已經長期係 background

我而家完全block 唔到lihkg 啲廣告
中間啲yahoo 贊助廣告 最底條bar

食電既唔係佢個APP
係佢開VPN 用左SYSTEM 既NETWORK RESOURCES (好似係

Adblock 越 up 越亂

我部機 App Store 有 Adblock V4 update 但我冇 up，係咪代表我依家嘅版本係 V3?

我開 Adblock 之後佢又自動幫我著咗 VPN，但入 Adblock setting 只見到 DNS setting，咁係咪即係行緊 VPN mode，唔係 DNS mode?

1. 你唔update 咪v3
2. Vpn 咪就係將某d domain畀個dns resolves 做404

thx 巴打

我睇我個 setting 版面應該係 V4，唔知點解 App Store 會顯示 V4 更新

Del 左重裝最安心

邊有咁嘅事

條banner一時時

[免費LIHKG+] 每多10個負皮就隨機送1個月VIP俾留咗言嘅巴打

跟 280blocker set
暫時只有中間間中有 yahoo 廣告

。。。。

又破防啦

可唔可以簡單翻譯下

safari content blocker 用 1blocker (免費)
(去 iphone settings > safari > content blockers
adblock 可以閂左佢, 淨開 1blocker)
開 1blocker, 內置所有 rule 閂哂佢
之後去 280blocker 到 download 1blocker 用既 file
第四個
open with 1blocker 會見到最底多左四個 rule
最尾果個有不具合既 rule 建議閂左佢
淨係開頭三個

之後開 adblock, 入 settings
manage safari rules 入面所有野閂哂佢
之後入 manage dns rules
入面所有野刪哂佢先
撳 add IP address
IPv4 =「0.0.0.0」IPv6 =「::0」
done 完會多左個新 IP address
撳入去再撳 add domains

將入面 "280blocker-main" 果堆野 copy 去 adblock 到, done, save
出去 adblock 最出
disable 再 enable 一次

完

thx
除咗丫烏廣告仲會有最底條bar

我冇喎
得 yahoo

間中會有
同丫烏一樣一時時

要開個app係background 先block到

我唔洗

降返2.8.2 乜春bar 都無曬

新版itunes 係咪降唔到

用舊版或者聽講用企業版都降到

p.s. 2.8.2路過 連game ads 都秒扑 唔洗開住都扑到

有冇詳細教學, 爬左幾頁都揾唔到

#0咪有

我用mac 整
用win7唔知點解係咁彈error

降個陣唔夠手快 停唔切 變左已下載 點樣可以再下載過

你漏咗step

係咪冇得搞嫁啦

由頭做過

想問下ios11係咪已經冇得降落2.8.2

有

點解啲廣告又出返哂黎

iOS 11.0.3 adblock 2.8.2

好似錯手update咗adblock但一世唔打開佢 都仲係block到哂所有廣告

其實唔洗停佢，跟#0 youtube 片做
只要rerun 整breakpoint ，搵返隻request 改左再disable breakpoint就得

入我個LIHKG+ post留言抽獎

我琴晚自己再試做一次
連cert嗰度都過唔到
iTunes狂彈憑證有問題唔俾connect

Import 左張cert 未？

呢啲點會唔做呀
#0段片係我拍㗎

係咪新版iTunes 無可能降到？

我用企業版搞唔掂

抄張cert 出desktop
Install 左佢

做齊哂啦
我段片都係咁做㗎

用翻2.8.2,咩廣告都冇哂

咁幫唔到你啦

我一早已經用緊2.8.2
只係見有人話降唔到
至專登自己再試
巴打你幫嘅唔係我
係一班人

睇唔到viutvapp，
係要unblock邊幾個？

weblock同adblock都係免費果時裝落
weblock咩都唔洗搞已經block到哂
拿拿聲backup ipa保平安

你唔好fiddler住，開itunes down個app，登入左先
然後開fiddler再重開itunes，見到adblock寫住buy就唔好禁住，
佢developer頁／app頁令個制變成download先好禁
就唔會叫你登入

power_off巴大
我搞咗成日
終於將adguard pro降到1‧２‧１
跟住我將#0份list同埋上一個post分list
所有link都add入去system-wide Ad Blocking裡便既blacklist
(有三條link我跟步驟add入whitelist)

但係開youtube, facebook, LIHKG都係BLOCK唔到廣告
我以為我做錯
仲ADD入去下面既使用者過瀘器添
成600幾條LINKS
但都成效有限

請問有冇解 搞左好撚耐
定係依家ADGUARD PRO 1.2.1版廢撚左
建議轉用第二個APP咩？

用呢個 version 有無 VPN icon?

有架 上面有VPN

同埋開左之後
facebook message 聽唔到人地sd比我既錄音
閂左adguard pro 既status就聽到
唔知係blacklist裡便 block到啲乜搞到聽唔到錄音

你識降 apps, 直接用 Adblock v2.8.2

都係確認清楚係咪ADGUARD PRO本身個問題先
當其時係因為高評價先付費買架

有邊個APP係唔駛咁麻煩, 幾錢都無所謂

益撚哂班cd-rom

冇

跟住一撳download就話我張證書未認可，唔俾connect

今晚開個vm 用win7再試吓

[/quote]
益撚哂班cd-rom

sorry呀 我係想俾你睇有冇步驟做錯 我會更加留意的

而家有冇方法唔block 都可以block晒連登啲 ads

有，課金比連囝

iTunes 冇左個app store仲有冇方法解2.8.2

裝舊版iTunes咪得

有冇人同我一樣
開左Adblock 入post 會唔識load
要等大概2-3秒先至會load
唔開adblock就秒load
今日無啦啦變左咁
明明之前都唔會
係我部機問題
定連仔做左手腳

用左Adblock load 唔到圖 要禁入去先睇到
係咪連狗攪事

same
我iPhone7

我都係，整到就黎想死

又要益連狗

由你上呢個科林呢一刻已經益緊佢啦...
一係聽下我講過新登

我都係, 連狗仆街死

an版lihkg啲廣告冇ios版咁難頂，最底條ad bar得topic list有，入post之後條bar冇咗，而中間啲廣告又可以襯返背景色

ios版係望遠寫㗎，你哋搞清楚先屌，反而連囝負責嘅an版除咗介面冇ios咁順眼之外，廣告仲少過ios版

優化左for iphone x 未？

Adblock而家點樣加list? 之前未更新已經加咗 而家換電話要加過 但更咗唔識用

降返2.8.2

Kaiboard 連更新d emoji都要幾個月

其實4.0真係咁差咩

放棄狀態

係，正垃圾

估唔到望遠仲貪錢過連囝

優你老母化
又block多個

應該apple唔比人降級，連張憑證都過唔到

啱啱整完wo 依家0廣告

點解你得 究竟我衰乜

Gstatics

巴打知唔知 ViuTV 邊個 doamain
Thanks

最開住adblock上連登load得好慢

block太多domain攪到上其他網好唔方便
用網頁版算 唔add domain都冇廣告

咩廣告都可以唔BLOCK
TWITCH有無巴打有方法
屌 本身舊IPAD 係舊版ADBLOCK 輕鬆無事
換左新IPAD 變左新版ADBLOCK 睇一陣就彈個廣告

憑證過唔到 應該點搞

最新版adblock 點樣add list???

新版有冇伏

屌你 更新完LIHKG 2.82都block唔哂

伏到爆

點都落唔到2.8.2
心死

更新完咁耐 lihkg未見過ad 伏喺邊?
除左個icon冇得隱藏住之外

x2
加晒#1堆list未見過廣告

最新版係邊到加#1堆list 試左幾次都入唔到

CLS

原來本身舊版入過 仲係到 但block 唔到

唔block facebook底下條bar仲會有架喎

你唔見啲人成日回post回多咗幾次㗎咩

我無事啵，你哋有無入埋日本嗰堆domin

我無依個問題

似network問題多 見到個reply仲未出就撳多幾下

望遠應該學吓連囝個an app，topic list至出最底條ad bar，入post就得中間有廣告，咁樣應該少好多人怨扑唔到廣告。

11.2 pb2 最新adblock
唔知做咩勁食電

Dns log enable?

無開到

重裝

我都想知

update咗個adblock好似又扑唔到

更新左啲廣告彈哂出黎 屌

2.8.2 一世都唔會更新

呢兩日又彈返d appstore 既廣告出黎

點先可以無廣告

課金

點解會有人會去update 個adblock

點樣可以降

強迫症, 見到update一定要up

我都想知依家仲有無方法可以落番2.8.2

2.8.2 唔知發生咩事block唔到

全部底bar中間字同大圖都出返晒黎

有冇新list加上去？

落返2.8.2 爽到

之前唔少心update 左

一開就食電都不得了
background kill左app都係咁

點樣可以落翻？

有咩分別？

唔洗長開VPN，慳電啲，唔洗長開個APP，第一次裝完美SET完之後閂咗個APP都一樣扑到，重開機一樣扑到，可以扑哂LIHKG啲廣告，GAME廣告都可以輕鬆扑，係史上最好用嘅adblock版本。

原來adblock同weblock同一個開發者黎
係咪咁仆街啊? adblock一免費就即刻搞撚壞佢
越整越廢 又食電又有個vpn icon阻住你，又成撚日自己關

用iphone x 無得用2.8.2 個ipa 裝
除左用impactor之外仲有無方法

唔關adblock事，係受apple新政策所限，被逼改用次等技術。

其實係咪降去2.8.2就可以以後唔洗成日重新禁個app出黎run一次？而家成日隔段時間就要禁過 好麻煩
不過用最新版好似lihkg都無廣告

搵到辦法啦

第一頁個個？ 仲有咩方法？

其實就咁拉個2.8.2 ipa 入去on my device 就裝到

有冇2.8.2 link？
之前冇backup到ipa係咪就要收皮

ipa link

Ipa 要跟返自己個ac

用返之前個方法dl 返個2.8.2 ipa就得

整極都唔得

仲以為有得上網down ipa拖落去

新版係咪無得ADD LIST?

好難 單唔到2.8.2 搵唔到/webobjects...

Me too

成人台下面有個框

已經開放左權限

Thanks

快d試下有冇效

appstore廣告無左

v2.8.2 add 唔到，話有怪符號，但我 check 過唔覺有

我呢個係4.1版黎 全部自己搵返黎block

可唔可以就咁加密左佢 post d link 出黎？

自己copy and paste 再加 , 喇

更新咗冇再食電 癡線之前勁食電

唔該巴打，原來漏哂 d ,

試用緊
但加完load野慢左好多

升左4.1 update返個domain list就block晒

如果有時block唔到廣告 要打返個開app先得
呢個係新版bug黎

Yahoo 廣告Block唔到

直頭block yahoo啦

點算好，個個網站都係咁

用adblock 個gadget 啦，
可能佢都知道呢個問題，等登整個gadget
比你on off

終於降左2.8.2 建議上網搵教學 樓主果段片試極唔得
但連登app好似耐唔耐仲有行係下面出現？
有無新list

樓主果條試極唔得+1
可唔可以share下教學link?

樓主果段試極都唔得+2
求share

你正準備打開內容農場 :

屌你老母終於落到
不過都係用off巴個個方法
2.8.2+domain根本無撚敵

記得入設定閂返自動更新

閂左 好爽
btw多謝off巴之前幫我找數

巴打 點解我用埋你個list仲耐唔耐有行bar係下面？之前用新版唔會有，有無新list

新機新裝Adblock 降唔降到

有買過過app應該就得

新版係咪無得加list?

見到了自膠

有無人2.8.2用唔到kmb個app? 熄哂domains都係

如果有2.8.2 個IPA 有無得整到返變2.8.2
個ITUNES 迫住要更新先用到手機IOS11

有無人 adblock 出現網絡問題 enable 唔到，變左黃色底？

(利申 V2.8.2)

剛剛發現

weblock都死埋

me

Same same

我kill app之後開唔番 卡住係adnlock loading icon🤢

嚇撚到我以為部機接收有問題

屌今朝先降返落2.8.2 而家已經用唔到

唔係卦？真係卡死咗喺到...

真。封殺2.8.2

lihkg+

屌
唔怪得啲廣告出哂嚟

下 先downgrade左一日

最新版無問題

屌
2.8.2正式死亡

迫住升

最新版要長開vpn 屌

唔想升 4.0都唔好用既

屎忽痕升咗上4.1，照扑到廣告

無論WIFI定LTE都秒扑

粗粗地用住先

舊LIST一樣扑柒LIHKG廣告

但有個logo

用X睇唔到

睇唔到都食電架

如果食電, 有冇logo 都食電架啦

2.8.2應該冇咁食

Dummy係Connect on Demand

而家係長期Connected

咁 system 電量果度睇唔到adblock 食電ge?

而家連2.8.2都收咗皮
係咪要焗上4.1

但上面仲有人話2.8.2 好好

啱啱先收皮

所以最新版應該得食電問題

yes

完全卡住左唔郁
係咪要焗住升4.1

佢唔係個app行嘛大佬

2.82

之前仲頭痕緊點落返2.8.2
依家唔洗再煩

今朝一試 又無事
好彩忍住咗住無上4.1

10.3 2.8.2

一時時

beua3 又入得翻

iOS 11 with 2.8.2 back to normal

same here永續2.8.2

Ios10.3.3表示冇事

正常返

重裝過？

Btw 最新版係咪無得同vpn共用？

正常番啦 唔好升呀

好彩一早有backup 2.8.2 ipa，今晚返去降返

4.1都block唔到廣告既

好多時因為你上網斷過線，所以斷左個local vpn, 要入app再連過

無 忍咗一晚手無update 今朝再check就用得番
至於最新版唔sure 無試過

長開vpn真係好蹝電

咁邊個位睇到佢食電？

係，我都有諗過咁樣share，不過有真人資料，都係不了

到今時今日都仲未降到..究竟我做錯乜
明明跟住條片做

iOS唔同AN機

係咪一拉落去就得

有無搵埋written instructions?
條片無caption無字幕好難跟 唔係個個都係it狗玩開

好彩忍左手未up上4.1 今朝正常返
唔洗又裝過

屌更新左

冇backup ipa？

點解升之前唔backup ipa

2.8.2 ipa已經電腦留一份
google drive再留多份

update左iTunes有無辦法搵返個ipa

*** 唔洗降級鳥，2.8.2正式被封殺，
連唔到線，要焗住上最新版...

???

凌晨嘅事，唔洗理，得閒至改返

其實只要係之前有用過我提供嘅方法降級，理論上喺你哋部電腦到一定會有個Adblock 2.8.2 ipa喺到，可以隨時拉返入iTunes降級。

至於iTunes App Store問題，可以down返官方為企業而設嘅版本，會有返app store功能。

txt已更新，整合返樓上咁多有心巴打提供嘅實用資訊

自從尋晚之後2.8.2 block呢度d廣告就開始間歇性失靈

又係垃圾Facebook d廣告

點解會咁撚樣 倒水

新手求教最新版
點解我入哂扑list仲有廣告
係咪要手動再入我block唔到個d?
一埋網址唔個知入邊個

282又用得番 已降區

啱啱降返去2.8.2
冇你呢個問題
輕鬆秒扑

好彩琴晚無升

電腦有留底2.8.2嘅ipa嘅話，點樣將佢放上iphone度？

vpn

Vpn 真係極倒水

iPhone X 降唔降到去2.8.2

8+開長VPN都冇乜事，細機真係考慮降啦

開itunes > 入app嗰版 > 資料庫 > 拉ipa入去 > iPhone del adblock app > iPhone連接電腦 > 你懂的

如果電話有2.8.2有無得backup返個ipa上電腦

咩機都用到

用企業版同步做唔做到？

我用WIN10

你block左fb

安裝已經用唔到係咪代表無得再降

有冇人試過開左wifi先用到
一轉翻4G就收左皮
quit app/del左再開過/裝過都解決唔到？

2.8.2 is your go-to

我安裝都用唔到

安裝唔到？ 唔係掛 咁快冇左

仲用到喎

佢會唔會係話裝唔到有appstore既itunes

點會裝唔到，條友講啲又唔講啲

裝到開唔到 話版本舊

細機開vpn都唔會有呢個畫面啦

係咪一定要282先用到 最新版乜都block唔到 iOS 11.1.1

你add左d domain入去未
最新版其實ok

入哂 但一時時仲有廣告 由其最底條bar

裝完 開佢變左咁

終於解決到

落翻2.8.2未？

已成功

我刪晒自己加個d list 之類
反而lihkg 一個廣告都無

Facebook 個app load 空氣，但唔block又有lihkg下面條banner，有冇解決方法

Facebook提供的廣告

姐係無得全部廣告擋哂啦，如果我用facebook既話...

降咗做2.8.2之後好爽

Reinstall

試試先

肉巴， 2.0 同 2.8.2 有乜分別？

肉巴，知唔知 2.0 個 apps code no.?

總算符符碌碌咁整到隻2.8.2
開住個fiddler個itunes lag到仆街

adguard都有black Friday discount,減左成半，好抵

是咪好用過adblock
但要唔要再set d咩

因為我an機冇adblock先用

我 iphone 同 android 都用adguard
乜廣告都無 又唔食電

咁點解個個都推282

有冇人block到九巴app啲廣告

要連vpn？

yes, 但我有時都係block唔到連登堆yahoo廣告，明明應該入哂list

係呀 iphone block 到
android 唔知點解有時唔得

yahoo堆廣告都係block唔到

跟list 少左勁多廣告, 不過load 連登慢左

開左adblock好多死圖

有無人都係咁

主要係呢個domain既圖

adguard 又食電，有時又扑唔到，兩個字：不了

in adblock 2.8.2 we trust

用charles 搞左一大餐之後搵番個282
成部機爽哂

花少少時間換返爽既感覺

見8蚊最update唔洗長期有個1字係app store icon, 買黎試下

左搞右搞, 係wifi實block到, 4g就一時時

重要入post 等兩秒先開始load

陣間refund左佢

an機冇adblock

2.8.2 失守？
有重開adblock&lihkg

Fb ig 果啲係咪一定要又開又熄adblock先得 用緊4.0

降級啦

換左新機仲降唔降到

唔關換咩機事

買完8$ ADGUARD PRO 即刻退左

上到4.0 都block 唔到球探啲廣告 有無ching 可以幫手

已經搵得返2.8.2個ipa 但係整極都整唔返入iphone 明明授權左部電腦都彈話要再授權 點搞好

一樣解決唔到

終於解決到，因為部iPhone 有多個一個apple id 既app
所以你係電腦每個apple id 都login 授權， 之後再sync

點解

都係block 唔哂

lihkg block 咗 底都有 ad bar. 攪唔掂。

有無開 DNS。揀adguard 個 DNS

得左 thx 巴打 2.8.2正

有呀

Thx 巴打，呢個問題困擾左我好耐

同步個時Kick死左係"正在連接iTunes Store..."到
可以點搞

同埋其實2.0定2.8.2好啲

冇野啦,自

adblock 裝返2.8.2好爽

有無邊個Work, Adblock 廢左
幾錢都無所謂

有廢到咩

lihkg 底bar都block唔到

Lihkg+ 咪得 幾錢都冇所謂

我刪晒 自己set d rule 即刻乜都無晒喎

2.8.2 喺用data 上網時 block 到

個 App Store response 係咪已經冇咗 appExtVrsId🤭😰

搞左半個鐘 終於落返去 2.8.2
下次都係唔好手多更新佢

想download返2.8.2 用itunes 12.6係咪唔得？

得

放棄左 d 電倒水咁

新版倒水電，但2.8.2 完全無問題

今晚試下降

更新左新版youtube之後有廣告
應該點搞

Youtube不嬲block唔到，除非jailbreak

#metoo

要將manage safari rule 熄哂

加左日本仔條list 上連登load好慢 有無巴打識點解決

已解決

詳細希望

部機插入部腦過資料 無啦啦裝左個應用兔大陸app
係咪入設定-儲存空間-刪app連資料一齊del就清乾淨 定係要用電腦del

入錯post

2.8.2 block 到廣告
但mail app gmail acc同Google map app search 都連唔到server
試過disable所有rule 都一樣
有無人有經驗

iOS 11.2

呢輪睇蘋果經常block唔到

iphone 8 plus要itunes update先用得
但update咗用唔番2.8.2
有冇解決方案

一直用緊weblock 5.0 1707061501
冇vpn logo, ios 11.2.1 用緊冇問題
底bar 幾日出一次, 重開冇左
唔會影響load任何野既速度
除左廣告link想入都入唔到

2.8.2喎 之前唔係用唔到啦咩

點先可以長開adblock
成日冇啦啦會熄左

求救
買完個Adblock 但係喺setting就卡左關
我部機唔知點解去到 Manage Safari rules果到UPDATE會失敗
顯示咩couldn't communicate with a helper application

用返2.8.2

唔係幾明關咩事

屌呀 突然block 唔到 lihkg 啲廣告
連狗係咪又靜雞雞改咗

我無事喎。。。

OFF CHING更新左LIHKG APP未

有 無廣告暫時

LIHKG更新咗2.0之後有廣告

2.8.2暫時未見

更新左lihkg 2.8.2 仲work 唔work ?

work

係咪一定要block fb先冇底bar

唔係呀

開咗上唔到fb...

暫時咩多冇加 冇廣告

轉用第三方facebook好似唔影響

same

依加係咪唔好update 上4.1 依加用緊個ver 成日要手動開VPN

我反而正正常常

話ab唔得嗰啲試下2.8.8啦

yahoo廣告要加咩link

想問下係咪冇白名單

iphone x 用最新版adblock完全冇問題

有冇得熄Vpn 個logo

眼不見為淨

降去2.8.2即可解決
又穩定又慳電
新版不了

點睇自己meh版本 淨係知自己唔係最update個version

用緊新版真係覺得無乜問題
除咗vpn logo,電呢方面我覺得用多用少,你咪又係每晚都會叉

用iphone X直頭個VPN Logo都無埋

因為要拉落黎先睇到
所以冇影響

2.8.2用唔到iphone x 全屏
強逼症會唔舒服

各位巴打，連仔更新左個app之後，
有無試過load唔到內文，要關左adblock先正常返？

個廣告係機管局廣告！

咁撚狗，load唔到個廣告，連內文都load唔到，
但唔係每次都係咁，係間唔中先係咁

2.8.2沒試過

2.8.2 冇試過

最新版本都冇試過

Same
一時時
有時撞幾次就入到，有時要熄左先入到

LIHKG更新左 暫時無影響

更新左有d block唔倒...googlead...

開左 Adblock
用Safari 上唔到Facebook

點解決

無加到 啦已經

Del 哂list 重裝adblock 開bg 畀佢

試下先

熄晒d list 就OK左

Lihk 有冇ad?

youtube啲廣告block係咪唔到?

而家開左adblock, facebook app成日load唔倒...
要disable左先load倒

Adblock好廢
佢成日自己熄左個VPN

用2.8.2咪乜事都冇
又慳電又穩定

因為你add左domain block左facebook

最新version 咩都唔洗加就得

返唔到轉頭啦

可以降級

YES

始終都係要長開VPN

呢度十個有六七個人都懶得降落去
提供個最新版要點做嘅solution 咪算

我知呀...
不過都係個個list...
我ip6 plus個list 用緊2.8.2, facebook app完全冇事都上倒...
係部ipx用緊4.1就唔得...

咩得？

最新版就係乜都唔洗加 見個vpn logo冇左既話入多次app就得

長開vpn會唔會食電左

會嫁 重度有上網專唔同page 咪唔會

先load得返fb

我個Adblock block埋google App Store

跪求 有冇人整段最update嘅片係降到

廣告又出返黎

有咩？

見唔到有廣告

做一次留起個ipa就點up都有得落 幾大都整左先

我加左呢d就ok
暫時無乜size effect

佢load 左係呢個畫面好耐 點搞好

之前部6仔都load好耐但轉左8plus之後等一陣就得

又有返廣告

Restart

都係唔得 又超級食電 一個鐘用20幾%電 直頭熄撚咗佢

重裝 唔好save log

重用緊2.5.2 洗唔洗上2.8.2

block 到咪唔洗上

用唔到GOOGLE MAPS,焗住update IOS
順手更新埋個AdBlcok
開晒內置既filter list,乜都block唔到

姐係點 已重裝 唔該巴打先

利申：白痴

唔好enable dns logging

關事咩?

Thanks bro 今晚試試會唔會再倒水先

鳩write log
有時多到唔少心噤左落去就鳩read 到2046
好似係
利申就咁裝左 唔開log 冇custom filter
熄左background app refresh 都block到
不過冇kill apps

試下off左, 再觀察下先,thanks

Suggest 再重裝

請問有冇方法 開左wifi 但都可以adblock？

不嬲都得

唔得喎

咩version?

最新version, 在公司用wifi 就block唔到

剛在屋企wifi 又正常block度

公司wifi 有proxy?

用緊2.8版本，yahoo廣告死都block唔到

有沒block呢條

先岩

加完暫時無問題，多謝巴打

2.8版本又出事，google圖會睇唔到
要咩whitelist先得

屌你又喺度益CD-ROM

屌更新完又倒水 癡撚線

更新完block仲work唔work?

真係倒得好緊要
被迫放棄

屌佢老母

10.3 最新版中哂bug
大部份apps 同網load 空氣

落返2.8.2吧啦

不了
始終覺得apple 遲下更新會封埋呢個bugs

呢兩日唔得

直頭disable咗佢 屌佢久唔久就食電到仆制

restart ok

上咗11.3最新beta版本之後
有啲網會load 極都load 唔完

一disable adblock 就即刻load 到

係
降返做stable/ 忍

幾時先開心使用到

不嬲用得好開心

用 2.8.2版，開心使用中

既然知道apple遲下會阻止你降級，點解仲唔及早降級？

唔想搞

I mean os 層面block

癡線

2.8.2可以加嗎?

2.8.2 洗鬼加咁多嘢咩

加我嗰啲夠做

想問下如果尋日買既iPhone x鏡頭入塵
Book天才吧會點處理

屌 點先可以降返2.8.2

用返2.8.2, 好似冇咁食電

how

有solution未

岩岩出機11.2.1 升唔升上去好

課左
以示對連仔支持

終極嗰個已經404咗

要連續課幾年連囝至分得多錢

一間細公司閒閒哋當七個員工...
$188 去到連囝手上得返粒黃豆咁上下

其實連仔廣告費好賺

交月費好過交年費

viutv kmb now 體育都開唔到

點解仲要搞咁多野？
一直用新版都冇問題

11.3 beta 炒到放棄左

一直用舊版，去到11.3 beta 都冇問題，又穩又慳電

仲衰

都係同一間公司出品

用到喎

應該淨係用wifi先block到

最衰wifi 先用到
出街都係要睇廣告

跪求source可以block到蘋果日報

將同google有關嘅，一個個慢慢熄嚟試

本身 Adblock 內置嘅 source 唔係 block 到咩

雙開

肉巴，有無用 Nplayer Lite?
試下有無廣告

pish

係咪跟樓上巴打條downgrade片都可以down做2.0？
如果得既話2.0條string係咩

但4g work?

Youtube段片下面咪有講...

唔一定要2.0，2.8.2都得

Block係block 到好多
但係好食電

幾時先出更新整整佢

又有一兩個廣告走左出黎

blocked

啲電倒水咁倒

開又唔係唔開又唔係

用返adbolock2.0算啦

FB IG YT啲廣告唯有硬食

係咪淨得2.0同2.8.2可用 其他都係廢?

999

1000